На един ред изведете на стандартния изход резултата от деление с остатък на числата 123517 и 456 в следния формат:

*Chastno: (частното от целочисленото деление на дадените числа), Ostatuk: (остатъкът от делението на дадените числа)*